就楊潤紅嘅言論，控告佢剝奪言論自由啦，甚至推向國際

赤裸裸咁打壓反對聲音！